其實求職網站所講既良好英文即係咩？

有冇巴絲見過類似既工
點先為之良好英文
比份英文報紙你識晒佢？

A Level UE全部拎A 應該可以免強達到佢地所講嘅良好英文最低要求

比條洋腸你識含

I am very thanks them

識吹返幾分鐘有內容既對話

識曬25個英文字母就ok

認真答你 即係要同到鬼佬溝通 順暢果隻
另外寫英文email見得下人 唔好錯d太明顯既grammar

IELTS (Academic)9分俾人話唔識英文

溫馨提示：27個

我識26個有無bonus? 係咪請硬我？

反正我係達唔到要求

I am good at English ar

應該要起碼ielts有7.5
dse要拎5*?

識講I go to school by bus咪叫Fluent English囉。

吓唔係得22個咋咩

I go to school by bus

Me has goodest english ar
Imply i la plzzz